//Сайт создан мной 31.10.2021
//В Этот же день и был загружен на гитлаб
//Тут небольшая памятка для меня по основным bash-командам этого проекта:


#run local server:
project_dirictory % python3 manage.py runserver
(Close - control+C)

#migrations:
project_dirictory % python3 manage.py migrate
project_dirictory % python3 manage.py makemirgations

#server bash commands:
#run venv:
workon portfoliovenv
(Close venv - deactivate)
(Close Bash - exit)

#git commands:
git status
git commit -m "message"
git pull origin(for server branch)
